不得不承認, 想達哥出山打人中7, 莎木3

巨龍打機片真心好悶

卜鳩你條廢柴

Who?

sorry 囉 唔好卜我 求下你

拉

啱啱喺facebook pm咗達哥 達哥話好傷心 雖然其他街外人鬧佢而佢唔會放在眼內 但佢睇到一班真兄弟調轉槍頭鬧佢 佢真係覺得好傷心 我都明白被出賣被背叛嘅感受 feel到佢就嚟抑鬱症 所以你地俾小小時間達哥休息啦

唉 你估比佢屌做分化狗既真兄弟又好好受咩

佢而家唔出聲係想避免兄弟繼續內戰

佢同我講佢而家要好似backup佬咁食抑鬱藥

大家俾佢休息下

我都係，已經準備抖內牙達，希望佢可以過返個肥年，香港嘅不偷快事件係2019完結，2020大家一齊放下仇恨搵真銀。

想睇牙達踢FIFA 讀潮文

好想聽牙達唱榮光

希望佢早日開台

都係, 我自己都少咗遊行, 好似真銀比較實在d

香港發大財

係 想佢教導人生哲理

話說達哥最近cow緊女
兄弟要體諒達哥有緊要事搞

簡體字單嘢屌人假兄弟 難道畀人屌假兄弟嘅又好受
諗返起以前睇直播的確係有種往事只能回味

就算開返 心入面有條刺嘅人 都唔會睇

啱，邊有人有錢都唔搵咁on9，一定係偽善，扮野。好似林x淘、大x、伍x衣、熊x頭....

唔搵真銀，邊有錢買禮物俾大家
牙達跪低賺錢都係想大家開心

一個睇風向的商業玩家，有咩好講？

backup佬 d 片整理得勁好，有好多舊片都整好哂，好似人中5咁

相反達哥自己懶唔搞，出左事先自己做返，怪得邊個

達哥有d似做皇帝做耐左，聽唔入唔岩聽既野，養哂成班宦官好似個件乜野坦克咁

下。。。小喬唔係有仔咩

莎木3好撚悶，死忠都頂唔順